《BMW世紀騙案》 買過/準備買BMW新車必入

話今日去BMW車展睇車
睇中架320i啦，問佢幾時有新車，佢話排到下年2/3月

心諗，我買2019年車，你下年2020年先比倒我，等成大半年你係咪玩9我？

跟住個sales話：你想下個月8月有都得，你加$15000要個自動開尾門功能就得，不過就要指定色/無得taylor made裏面啲野比你

各位bmw車主，想問個sales係咪想水我？ 有乜理由新車等成半年？ 然後有乜理由加錢就唔洗等？？ 係吾係舊車/陳列車想新車賣比我咋？

每隻款佢都會入定一批喺度
你想要既色同option 有現貨咪即係俾到你囉
冇現貨咪要同原廠訂囉
有咩咁出奇

訂新車緊係要等
你問佢現貨有咩咪要咩點囉
8月果啲車係佢地啲現貨車 正路冇得揀option
全部一樣 除左顏色

Benz C仔都有現貨 都係冇得揀option

想問騙咗你乜9？你想講佢特登唔俾你買淨車？

想當年上代 A仔出，都唔指排半年，冇記錯好似要一兩年

謝巴打解答，姐係都係新車黎既，不過一早入定起到？ 買呢啲車除左無得taylor-made，仲有無其他吾好處？

不過恕我井底之娃，等半年真係好誇張。

船運組裝都要時間啦

買車等半年有幾誇 訂套鈴都要啦

咁佢係咁叫我上會，做分期，又話拎筆現錢去做定期都賺番。 （不過我果斷say no，因為我無投資習𠍿，拎寧吾洩利息比佢）

又叫我買bmw出既保險，叫我買bmw原廠定期無養。（呢兩野就考慮緊，各位資深巴打可否幫手分析？）

Btw, BMW正路有咩可以R佢送？

感謝你

On99
我四月訂車八月車先到
一早訂車先送電尾門 你依家買梗係要加option錢

未買過新車?

每個人都有佢既第一次

約兩個月前訂咗架新3系，原本話十月先有車，而家話8~9月，係要等，無人呃9你

講真，真係有多少肉酸

其實佢都企哂係你角度諗啦，solution都俾埋你

保險就度度條款唔同，你唔聽佢講都冇所謂

原廠保基本係新車必備㗎啦，你唔聽佢講除非你有一間比BMW更了解更識整BMW嘅車房啦

買得新車唔好左R右R啦，俾錢扭轉身就走，等通知攞車啦

食撚屎啦大種乞衣
自己無知on9仲話人水鳩你
冇錢就咪撚學人買車啦

樓豬唔只第一次買車
直頭好似第一次自己出街咁
乖，下次叫你爸爸陪你啦

sales 同你講新車有得俾你揀option 但要等咪好lor, 而事實上你customize 一部車要等既時間閒閒地都半年以上
如果咁你都唔滿意, 可以考慮下audi, 佢連option 都無得俾你揀, 迫你食代理幫你揀好既貨

買下Tesla新車就知半年唔耐

叫你上會幫佢買保險，因為佢有佣抽，肯定係貴過出面。

如果你買d入門款，其實出面大部分車房都識整，唔使返廠。返廠我無記錯都好似唔平。

不過無現貨，等超過半年係十分正常。

明白，買得新車，的確跟番原廠個保養好啲，起碼放心啲。

反正你有排先拎車你咪睇下其他人有無鑊氣，如果有就原廠保養，無就真係可以係出邊車房整，價錢差好遠。

到時你就會明

Tay乜撚嘢 lor Taylor Swift 呀？
Tailor made 吓嘛？車嗰啲叫 option / package 呀
你砌模型都要幾個鐘至幾日啦 砌架“Taylor” made 嘅車要半年都唔係好過份啫 重要運埋嚟香港呢？
世紀騙案笑撚死

訂新車不嬲要6-9個月架啦

樓豬弱智 完

新車唔定期返廠做service 可能會無保養。

唔識就話人騙案

bm多車房識整所以應該ok，audi個d就返廠穩陣d既

樓豬中英全部都唔撚識

Tesla 一樣有特定既trim 同config 係會快啲有

一致負評係因為你自己唔識又要話人騙案
錯字同r野真係核突

連登世紀騙案:

入到黎比d 咁嘅野我睇?

吾你老母呀 唔識字仲學乜人揸bmw 你唔撚配呀弱智仔

訂大半年咁耐
咁不如下年先買

一眾 BMW 車主情何以堪

Hi Taylor 你有冇份幫手 made 樓豬架車

樓豬

我買架BENZ都要等半年啦,好出奇咩??
無現貨就係咁架啦

我4月頭訂330，都要等到九月

仆街！！
出新iPhone我去Apple訂要成個幾2個月先到
落去電訊商竟然有現貨
Apple呃我！

唔好話訂車，我返原廠等零件都等個幾月

仲要水我買apple care

無知真可怕

同寶馬出保險，最吸引係首年 0 折舊
外面買保險架車落左地一日都計折舊
當整 10 萬，零件人工各5萬，折舊 20%，實賠 9 萬 (50000*80%+50000）

唔鍾意上會咪 full pay, 唔好理佢

所有贈品都係 sales 佣度扣
咁好賣嘅唔好諗油券、牌費了
攞兩把遮算啦

香港寶馬同德國訂左批車
已經生產緊/運緊黎
顏色、option 都定左
你啱嘅咪留比你
唔啱嘅就幫你落 order 排期生產
無水過你喎
不過提提你，頭批一定係德國造，第二批係咪就唔知，介意非德國造嘅最好要求係合約上寫明

唔熟車有誤會都好正常
3系唔憂賣佣又唔係高
Sales 無詳細解釋好正常
不過樓主唔好一黎就覺得全世界都諗住呃你
BMW話晒大牌子，對 sales 操守都比較著重

早兩日去showroom見到有個四眼肥仔,
sale問佢乜都話要問下爸爸先, 其實係咪你黎架

唔會啦
四眼肥仔問爸爸都唔會上黎問
樓主係咪四眼肥仔個爸爸就好難講

佢可能以為森那美係錦龍Level

師兄話唔駛返廠我有保留

寶馬保用條款都幾寬鬆
當新 3 系跟兩年保用
只要第一年內或夠 12000 公里返廠做一次 service 就 keep 到

當你返廠做細 check 要 $5000
外面換偈油只要 $1500
即係比多 $3500 就可以繼續享有第二年保用
唔返廠就一年/12000公里後就無左保用
雖然外面車房都識整，但唔係免費

點計都無理由唔返一次做 service keep 保用

我係出面買全保都係首年0折舊

買個安心都可以

奇怪咁多replies 都冇講
連登仔既英文唔係咁差呀

你會質疑弱智人士的語言能力嗎？

訂新車等一年都有

世紀騙案

第二批吾係德國製咁大獲？
第二度啲QA QC差咁多 咁呢批啲車實成日壞

結論：買車幾大淨係買第一批（預訂）果批，遲左寧願等多一年先買

邊個得閒認真睇弱智人士既post

唔好意思爸打 真係忍唔住要同你講 Taylor made (TaylorMade) 係一個哥爾夫球用品牌子 你想講應該係度身訂造嘅Tailor Made

講多少少一般講車好少用tailor made 通常會叫customize或者custom made

仲要係世紀果隻

你要攪清楚保用同保養嘅概念 而家係你要一年返一次BMW做保養 你先可以有兩年保用 保養bmw係好簡單普通車房都做到 不過買新車係最想要原廠保用

我自己嘅例子係 部428第二年個風扇（冷卻引擎果隻）有問題長期一著車就開住 咁我有做每年一次原廠保養 我咪享有原廠保用 最後佢唔使錢換左隻風扇俾我

我當年等到退訂

樓豬未買過新車

仲有原廠保險好多都有NBD protector 呢個有用啦！

BMW？以樓主嘅買野方法 R把遮都有d難度

結論；你都係唔好渣車

唉屌原來第二個 post 屌過你 重要唔止我一個巴打屌過
吾你老母咩 弱智又文盲買乜撚車呀

訂部波子都半年啦

隔籬棍Jazz留名留到就黎大改款都未有

咁你又講到《BMW世紀騙案》咁大單，是否弱鳩智

樓主似係真係唔識，仲好天真個啲

話明 tailor made ，點樣即時有

係咪當多隻intercooler 咁樣玩？

有得揀梗係等半年全新車, 有好多人唔只一架車包括我自己, 買新車等果半年正好俾佢地準備新車既車位, 呢個唔係騙案, 只係人地俾多個選擇你咁解